一舊屎喺大腸幾耐先算係宿便？

宿便有咩唔好？

宿便會令到條腸有屎，啲屎味一露攻上個口度